『突發』發現自己識瞬間移動

覺得自己有超能力，有無人同我一樣？

係屋企瞓醒一落樓，屌你老母

全街啲人都講緊方言，兩句唔埋三句就迫埋黎撞尻你，然後啤下你，係咪時空交錯啊 好心就死清光啦大陸狗！